[整手機]想問邊到有T3型號嘅六角螺絲批買？

搵勻所有五金鋪都搵唔到，最細都係得t5